{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_074064",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6886264'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2018-03-28",
        "domain": "음식점",
        "title": "미역줄기볶음"
    },
    "text": "おかずは韓国料理において非常に重要な要素で、韓国人の食事にはほとんど必須である。 おかずは主に肉や魚類と一緒に出され、食事の風味と味を加える。 代表的なおかずとしてはキムチ、ナムル、塩辛、和え物、煮物などがある。 キムチは国内外で有名な韓国料理で、食品栄養および発酵食品としても知られている。 キムチは主に胚やキムチチゲと一緒に食べる。 ナムルは清涼感と健康に良い効果を与え、多く食べるおかずの一つだ。 塩辛は辛味や塩辛い味で食感を高めるおかずだ。 和え物は大根を簡単に処理した後、キッチンタオルで押して水気を切った後、調味料と一緒にタレを入れて大根を食べやすくする。 煮物は主に肉や魚類と一緒に食べやすく、カレー煮付け、豚カルビ煮付け、イカ煮付けなど多様な種類がある。 すべてのおかずはそれぞれ固有の味と特色があり、食事の多様性を高めてくれる。 ワカメの茎はおかずとしてもよく食べる材料の一つだ。 ワカメの茎を準備するためには、まず塩水で洗って気力を抜かなければならない。 その後、ワカメの茎を適当な長さに切り、他の野菜と一緒に炒めて作る。 最後に唐辛子とゴマを入れて混ぜれば茎ワカメ炒めが完成する。 このように用意された茎ワカメ炒めは、様々な韓国料理と一緒に食べられるおいしいおかずである。 ワカメの茎の噛む食感と唐辛子とゴマの風味が調和しておいしく食べることができる。 茎ワカメ炒めは韓国人に親しまれている味であり、外国人にも手軽に楽しめる料理である。 このようにおかずは韓国料理の核心要素であり、韓国人の食事文化に大きな影響を及ぼしている。",
    "QA": [
        {
            "question": "おかずは韓国料理においてなぜ重要な要素なのですか？",
            "answer": "おかずは韓国料理において食事の味と風味を加えるため、非常に重要な要素です。"
        },
        {
            "question": "韓国料理の代表的なおかずは何ですか？",
            "answer": "代表的な韓国料理のおかずにはキムチ、ナムル、塩辛、和え物、煮物などがあります。"
        },
        {
            "question": "キムチについて教えてください。",
            "answer": "キムチは国内外で有名な韓国料理のおかずであり、食品栄養や発酵食品としても知られています。"
        },
        {
            "question": "ナムルはどのようなおかずですか？",
            "answer": "ナムルは清涼感と健康に良い効果を与え、多く食べられるおかずの一つです。"
        },
        {
            "question": "塩辛はどのようなおかずですか？",
            "answer": "塩辛は辛味や塩辛い味で食感を高めるおかずです。"
        },
        {
            "question": "和え物はどのように作られますか？",
            "answer": "和え物は大根を処理し、キッチンタオルで水気を切った後、調味料と一緒にタレを入れて作ります。"
        },
        {
            "question": "韓国料理の煮物にはどのような種類がありますか？",
            "answer": "韓国料理の煮物にはカレー煮付け、豚カルビ煮付け、イカ煮付けなど多様な種類があります。"
        },
        {
            "question": "茎ワカメ炒めの作り方を教えてください。",
            "answer": "茎ワカメ炒めの作り方は、まず塩水で洗って気力を抜いたワカメの茎を適当な長さに切り、野菜と一緒に炒め、最後に唐辛子とゴマを入れて混ぜれば完成です。"
        },
        {
            "question": "茎ワカメ炒めはどのような味ですか？",
            "answer": "茎ワカメ炒めはワカメの茎の噛む食感と唐辛子とゴマの風味が調和しておいしく食べることができます。"
        },
        {
            "question": "韓国料理のおかずは外国人にも楽しめる料理ですか？",
            "answer": "はい、韓国料理のおかずは外国人にも手軽に楽しめる料理です。"
        },
        {
            "question": "おかずは韓国人の食事文化にどのような影響を与えていますか？",
            "answer": "おかずは韓国料理の核心要素であり、韓国人の食事文化に大きな影響を与えています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 494,
        "QA": 490
    }
}